你地另一半第一次入你地間房係點?

有冇嫌棄過你地間房

哇 屌 好撚臭 跟住走左

好亂

終於有得扑

佢呆咗
話估唔到咁企理
大家都係男人佢嗰個亂好多

Ok整齊 所以無嫌棄
但佢話如果亂既話會幫我執

GAY

佢入我間房
「嘩 咁整齊既！」
到我去佢屋企 終於知點解話我整齊
啲女人睇落姿整，但只限於身上Only。
間屋間房係唔會整齊架痴線
係亂到仆街啊！